六月九號唔係講笑，身邊政治冷感既人都開始憤怒！

身邊班fd有樓有人生有事業今有兒有囡，對於今次修例，佢地話之前忍屎忍尿都忍
但今次搞到佢地下一代，就一定唔會放過林鄭政權！

感覺上一班堅離地既得利益者已慢慢開始覺醒！大家繼續轉發呢次修例對香港未來既影響！只要撼動到呢班人，中產，社會精英，今次真係五十人上街不是夢！

呢排連登咁多3毛就知中共都好驚大家反抗
唔信你睇下樓上

今次啲中產出硬黎

6月9星期日，做office嘅唔係唔出呀？

五十人上街不是夢！

推

連啲小巴佬都開始聽電台

連登越多五毛=越應該出黎

唔係講笑，我個家長谷，有八成家長都話唔想將來仔囡大左，睇番八，九十年代香港既輝煌日子時，問番老豆，你當年有無為香港企出來捍衛/爭取過？點解香港會沉淪得咁快... 我班老豆fd怕內疚啞口無言。

今次林鄭真係惹怒班離地中產！

六月九號，香港係咪end game，真香港重唔企出來all in就輸到nothing!

幫推

反對送中條例

果D廢老好多係2003都支持23條, 無得吸納

係咁上進就唔洗係到搵埋個一個幾毫啦傻閪

睇到五十人上街 忍唔住笑出黎
初時仲以為假膠

Btw 真係咁就好啦
我仲係覺得個氛圍唔係好夠

股市趺多幾日

就更多人

上街有咩用？
示威 嗌口號行下坐下 咁樣又一日
有爭取過啲咩呢？
俾夠你佔中人數行出嚟又點話
旨意香港人罷工罷市罷學係無可能發生

你唔以六七暴動嘅模式去爭取想要嘅制度係冇可能會有民主或令當權者震懾。
學下啲左仔 放土製炸彈喺人哋架車嚟 週街放火 掟磚，你睇今日班左仔幾成功

就係有樓先關心

冇所謂
你覺得暴力抗爭有用，你可以同其他人組織去做
其他承受唔到咁大冒險嘅人可以去遊行
大家全方位反對今次立法

樓主人如其名

收皮啦屌你老母

遊行完諗到去邊度打牌、食飯、BBQ未呀？

成班港豬經歷咗佔中仲未玩夠

都話咗革命係要流血先有用，唔係得9閒搞呢啲濕9遊行叫幾下口號就收工

記得果晚唔好玩咁夜呀隔日仲要返工㗎

今次針拮到肉

通過左既話
啲外資 商家佬都唔信香港
走得就走
到時個pool細咗 人就每日多150個
你到時有無工翻都成問題

得個講字就行撚開啦 咁撚猛就做啲野出黎睇啦死毒撚

到真係通過咗
工都唔知有冇得比你返呀

推！9號見！

今次我會行出黎

好衰咁講句 廿幾歲人一次遊行都未去過
從來都係做鍵盤戰士 一邊share但一邊自己唔敢行出黎
但今次一定去
我唔想係網上屌屌下中共就比人塔左返大陸 唔想自己屋企無哂自由

9/6？要賭馬，不了

老實講，幾多人出黎都冇用
除非死人，見哂血

6月9個陣已經唔係香港，但心裡支持

五十人又肯定不是夢既

五十人

行得正企得正 驚咩修例除非有人做咗虧心事

到時見

少年你太年輕

遊唔遊行都一樣架啦，你估你出黎遊行嗌下口號就有分別咩。喺屋企涼冷氣唔好？

你又經歴過啲咩? 俾中共捉上大陸軟禁?

有樓有事業會搞事 阿樓豬你以為係公屋窮毒撚呀

平時冇參與，今次都想去

你都on 尻。67暴動唔係一般民眾自發抗爭，係極權國家以國家機器發起既政變暴動。（文革都係政變暴動）

魚革就係民眾自發。

Same

起碼比外國睇到
唔係所有人同政府聲稱既主流民意一樣都係支持條例

真

有邊次唔係搞到下一代?

習總行緊步好大步嘅棋，要捉拿大陸走資貪官土豪呀

希望班乜都冇得受惠既中產肯郁下

屌佢地老母啦吹到關心下一代
明明就係驚俾人抄家

國教唔影響下一代
仲有普教 政改等呢

嗰時又唔見佢地咁關心下一代
屌撚柒佢地老母扮偉大
影響自己先岀聲無問題 但唔好扮偉大唔該

睇死最後都係咁

屌你老母樓上果啲聽日反工撚 今天我撚柒夠未

唔係個個都可以不計成本好似你地咁以命相搏

連你地最唔鍾意嘅戴妖都入左去坐監嘅時候， 你仲係度摸住個鍵盤打飛機。 做乜柒

抗爭真係得一條路咩屌你老母

( Show Blocked User - 可問春風 )

( Show Blocked User - 冇樓慘過冇J )

我老母依舊唔知發生咩事, 希望9/6叫到佢出黎, 行下當減肥都好

( Show Blocked User - 朝朝都返九點 )

當年成百萬人上街咁最後改變咗乜？

依家個政府幾多人上街都唔會聽民意

身邊公務員都無反應 隻字不提

收皮啦 捉你返中國勞改喇仲返工

Push

當年08年雷曼爆煲，引起大量買迷你債券既苦主（好多都係廢老）上街示威要求退錢

逃反條例一過，班廢老再遇到同樣情況，仲敢唔敢出黎示威？
中共有條尋釁滋事罪、顛覆國家政權罪，而香港想立埋23條

睇下上年大陸P2P網上貸款爆煲後上訪d苦主：

去尻行囉
行完又點

屌咁你地真係五毛呀嘛 呀唔係你仲cheap過五毛 五毛都有錢收 你免費腿張開俾中共奶閪 俾人當狗撚都唔知 俾人思想操控哂都唔知 Hi 傻閪

又曬又熱 不了

你承受到風險既可以流血，號召埋其他人，承受唔到咁大風險既都可以去遊行，乜方式無所謂架大家都喺向住同一個方向去表達訴求。

睇黎清你好等錢洗

佔中已經輸左一次 今次唔可以再輸再屈服

今次真係大部分香港人都好嬲

魚革呢d無腦自以為是最終咪敗北囉，仲想黎多次？

咁你又做左D咩?

咁多人會上街，識玩一定玩騎劫。

平時唔係屌柒後生仔搞搞震嘅咩
依家驚自己會蝕底就叫人一齊企出黎
喂當日啲學生咁勇敢個時你班上岸撚去咗邊度享受家庭樂

星期日你哋加油喇,過往星期日啲遊行我都去唔到,因為要返工
利申 飲食狗

幾多人都無用政府都唔會理

你就cheap過5毛喇，5毛起碼有錢收，係一份工作，你條鍵盤撚講埋d無錢收又無可能發生又自以爲代表全香港又自以爲醒過人嘅傻閪，今次有一萬人上街都當你贏啦，記得當日上街放相上黎啦，鍵盤戰士一唔岩聽就話人地5毛，有你呢d咁嘅人，香港絕對不會有民主

六月九號，香港係咪end game，真香港重唔企出來all in就輸到nothing!

好害怕，隨時要去外國做難民。

返屋企訓覺啦

行出嚟幫你啲仔女fight?
不了

係屋企hea好過 不了

香港人係抵死，我先唔會為咗班咁嘅人出嚟，要死一齊死

其實講真，政府有咩係做唔出，香港人又再一次變為難民，流離失所。

你以為

話遊行無用果啲唔該睇下

區家麟:歡慶亞美尼亞：記一場「和理非非」革命

其實每一點事都係有用
最緊要係持續
佔中太耗民氣, 三個月KO
抗爭要搵啲持續到一兩年, 個個星期做既野...

要訓覺，不了

拉嘅拉鎖嘅鎖
babycondom班人嗰陣做緊乜？
要我為你啲仔女出嚟俾人拉
不了

冇野做，但都不了

好似烏克蘭咁一樣食屎

過10萬人一定逼到政府放棄

你係太年輕定戇鳩？

今次真係只能盡人事 呢次大陸個指令都相當明確
一定係想用香港亂咁拉人做打貿易戰既籌碼 所以相信都一定唔會理民意有你無你照過
不過訢求一定要表達 呢件事既嚴重程度已經遠超當年23條 我甚至覺得嚴重過佔中果時真普選既訴求 如果咁都仲要唔出來支持 一係就5毛 一係你就有錢諗住移民 如果唔係 點都關你事

好迫好熱 唔好攪啦

所以由得佢過
班中港生意佬仲驚過你

銅鑼灣書店可以係一個好好例子，大陸直接拉人，香港政府係冇得say no

你又知唔得？
失敗主義撚收皮啦

唔知點解咁多次遊行, 今次有種2012年話世界末日嗰種感覺, 睇下係咪到時真係變成中國2,3 線城市咁, 冇得再上facebook, youtube 等等

你又知得？

你隻5毛狗收皮啦 由得你老母比狗屌呀 成撚人講埋d 咩不了 咩邊個驚過你 人地有錢最多咪走 驚你老母臭西咩 我地普通香港人 無得走既 一定要盡少少努力做返d 野

我都好憤怒 所以決定6月9號係屋企嘆冷氣降溫

10萬如果得咁少 林鄭喺office笑住嘆咖啡都似

到時你就有得流亡去德國
good plan

你覺得條例過咗
外資走埋
經濟插水你會唔會仲有工返

到時候可以直接在電視認罪，或者突然消失

支持

要打J，不了，加油

打倒中聯辦

希望咁多位留喺屋企 please

你要知道香港人係自私冷漠，到時政府再強硬d，出聲捉遊行班人，話會留案底，唔好話三個月，香港人即日就會走晒，和平理性既抗爭係香港政府面前就好似笑話，香港政府從來都唔會為香港人著想係歸屬感方面，香港同外國差太遠，無可能做到人地既效果

其實過左對你有乜撚野好處呀我想問 你支持乜鳩姐？

對上一次去遊行係 8964

今次我都忍唔住要再去人生第二次遊行

6月9日見

上呀

全民上街守護我城

由得佢過即係支持？
我想選嘅議員冇得選
佔領完政府都唔理
今時今日仲預期和理非非遊行會有效果傻的嗎
我又唔會犯法搏命
唯有食住花生等泛民同建制做戲
中美繼續撚香港

要多d有錢佬出聲先有用 剩係上街根本冇用

我老母前幾日問我︰阿仔，建制派係咩黎

一個人都冇先至有震撼力

班廢老過多幾個月兩腳一伸就香 唔關佢哋事㗎 可唔可以咪撚嘈
我哋唔同啊 仲要喺香港住多幾十年㗎

美國越反對中共越要過

已完

Ok 希望你過勞死

呢班仆街中產有錢佬燒到埋身先肯出聲

關我撚事，自己遊飽佢

泛民行出嚟一致支持通過送中
咁先至有機會唔過

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

推！

thanks

次次都係咁講架啦😂

呢到真係好多支那蝗蟲網軍同五毛
我勸你地翻去處理下啲秋行軍蟲先理香港啦
我屌晒你地咁多個全家 落地獄
死無葬身之地 客死異鄉

gogogo

無兒無女 做政府工 咩都無影響
你地死我仲開心

戇鳩
最多咪喺facebook連登做鍵盤戰士

啱啱係微信同同事傾完個條例
請問通過咗嘅我係咪會畀大中國拉

班廢老就係因為一直夠窮
一直認為支共可以富起佢地
同埋蛇齋餅佢地又有得食

佢地邊理得咁多

到時有人會話：「既然係咁，咪去大灣區返工囉，大家都係自己人，政府都話大灣區前途無限，後生仔應該去大灣區搏一搏。」

加油

下 連願意去遊行表達自己反對嘅聲音嘅人 話一個願意去用唔同方式表達自己意見嘅人 存在係呢個社會係會令呢個社會無民主？

同埋我地無係到代表全香港 只係表達緊大部份嘅聲音 無一把聲音係可以代表全香港

係見你咁on9慫恿人地叫人咪撚去遊行 遊行只係打飛機 根本係同五毛所為無分別

不過你仲要唔係中央派嚟 所以先話你賤過五毛
連做人基本需求 — 自由、安全 你都唔重視
我覺得你好可悲 只係顧住經濟利益

你呢家同你俾一個大隻佬強姦 你知道你反抗未必有用 所以你唔反抗 任佢奶閪無分別 如果你覺得你呢個思維無問題 Ok嘅 但只係覺得你好可悲囉

返大灣區囉

去人多嘅地方小心

我想香港仆街, 黠解要去

咁你走人啦支那仔

推翻港共時機快到

其實唔多人提阿，唔知到時會唔會又失望收場呢

好型好man 濕撚哂

我身邊唔見有
冷淡過14年好多

足以證明今次送中條例迴響同嚴重性有幾大

末期先黎醫？ 點醫

個150人落黎淨係會拎綜援所以唔洗驚

唔係搞你下一代咁簡單
依家係直情取消美國關係法
叫美國取消香港係世界工大經濟港既地位
佢咁搞既話一半香港人要移民先供得起依家層樓
你見民建聯班人上星期已經急急腳賣晒d物業

終於都睇到班有錢人比人搞
禍及到自己先行出黎
成班自私撚
攬住一齊死啦

「五十人」…

你覺得係末期，我覺得係契機
兩睇啦師兄

送左中就係新開始新世界

琴日聽到個看更廢老同另外一個廢老吹水 聽到我一頭霧水

"嗰個民建聯劉惠琼 搞撚搞震 行得正企得正怕咩送返大陸 呢啲冚家剷足撚晒返大陸踎就啱晒喇！"

我一野屌柒佢地 "你地呢啲廢老快撚啲去死啦！"

六七暴動嘅目的係「反英抗暴」，係受支那文革風潮帶動下嘅產物，最後輿論係猛烈抨擊呢次暴動，而班左仔最後俾人清剿晒

麥理浩嗰堆政策係基於5/60年代社會動盪衍生嘅產物，六七只不過係催化劑

班左仔從來都冇成功過，唔該唔好為佢地所做嘅一切戴光環

你老母醒呀 講得出建制派呢幾隻字

香港人受夠了 !

香港係全世界最多billionaires既城市有87個，大約佔人口0.001243%

樓主口中所講既中產如果家庭年收入過百萬大約佔全港10%

而家係燒到呢d既得利益者，佢地梗係出黎嘈啦，鐘意就拉你返大陸充公你財產，你估講笑架？

上到一百萬人，
到時電視台、警方又會報細十倍。

我屌你老母。

🤨推

我估計應該最才有，五十萬人

東角道實大亂

政府最成功就係分化咗香港人

食飯都聽到隔離d中年屌，佢地話中國既官好鐘意屈人
佢地以前返中國叫雞應該最明白

根本起碼有兩派人

你可以同班廢老做同路人？

香港人大部份都討厭政治，大部份睇藝人偷食娛樂新聞多過正經新聞，有眼你睇

吹水

唔講唔覺
但係真係希望多啲人出來
覺得遊行無用嘅咪做其他行動
互屌就真係無謂

五十個都冇啦 到時 唔怕比人拉？

你講嘢好撚三毛
但係我未認到你個名

講事實又唔岩聽 邊有咁多人咁得閒逼害你

push

你人生其實係咪得錢係重要？

上次都幾萬人
今次點會得返唔夠50
咪玩啦

pish

上街啦 呢個政府已經痴撚左線

End game

膠都廢事派 祝你前程錦繡

老實講，大部分香港真有錢佬都會身有屎，驚有問題而走去第二到同時會帶埋d 資金走，咁大企業老闆都走左，你估仲run 唔run 到？共產黨cover 唔cover 到咁多錢繼續run 先？
先唔講會令到人失業，到時佢地個個將d錢換哂做外幣又變賣房產資產，無錯 係會令到樓價物價低，但同時港幣都會變到唔值錢到時你咪失住業咁拎住銀行果一百幾十萬睇下用到幾耐囉

中共今次立法跟足例，有哂權利咁做
你仲跟足正途方法去反抗有咩用？而家人地理直氣壯，唔係一句唔想就唔會立法。

( Show Blocked User - 小白富宅 )

( Show Blocked User - typing... )

( Show Blocked User - 3321 )

( Show Blocked User - 08947 )

咁多人同#2條五毛認真

上岸撚仲要踩多幾腳添
如果個班人由頭到尾都唔蒲頭我就好尊重佢地嘅
點知燒到埋身就叫哂春

"最緊要返工"? 你唔係以為自己好撚好笑呀?
同你呢啲ON9解釋呢件事都無用, 因為你無腦
比句"屌你老母"你好似有用啲

六月九號就End Game？咁六月十二號二讀，之後三讀再之後七一又乜Game呀？

真係太天真
低估晒香港人奴性

Push
問緊朋友去唔去！

有錢人同攪生意嘅有錢人都嚇到瀨屎

焚我殘軀，熊熊聖火。生亦何歡，死亦何苦。為善除惡，惟光明故。

咁我地6月9嘅目的就係 「脫支獨立」
你有眼睇香港呢20年嘅民主進程係不升反而係跌
制度暴力下嘅香港
你唔用動亂去令當權者震懾係冇可能爭取任何要求
再者
當權者欺壓人民係冇底線
我哋抗爭者都應該畫條底線俾自己

Open ball

警方都感動到唔再報細數

咁D泛民乞衣都唔只50人既其實